鑽石山有個靚女派緊傳單快啲去幫下手支持下

買啲小食或者買啲水或者幫下佢哋派啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家